女朋友連我想做既野都唔比我做

好簡單我想去打下波
同一堆男仔fd行下街 唱下k都唔比
驚佢唔信叫佢一齊去又唔肯
淨係唔比我去
點算好

咁佢想點

帶埋一齊去？

我叫左佢一齊去 佢都唔肯去

振夫綱

有無話點解先

慘得過話俾之後翻黎屌鳩你
佢自己就鐘意幾時去就幾時去
我去就話得啦唔洗陪佢啦
ot又嘈,去玩又嘈，做乜都會秋後算帳

都話啲女人係唔抵得人地好

I know that feel bro
連同fd打機唔覆wts一排都要事先通知聲先

分手要狠

我想要依種女友

我打緊機都要秒覆佢

其實講聲先唔好咩?
一打打幾個鐘
唔見左你幾個鐘
唔知你訓著左定?出左街?
有交帶係好事黎

去邊關佢撚事

做男人做到你地咁死撚左佢算

係囉
對方心掛掛
想同你講下野又冇人應咁

好好喎 真心唔係個個做到

唔係要求你打機果時秒回我
根本冇可能做到!!我自己打機都成日唔應機
但至少你比我知你打緊機 我會等你

分手拉，您又辛苦又佢辛苦
就算拍拖都要有自己私人空間

覆你老母咩仲要秒覆,頂爛巿就係你呢種濕鳩

啲八婆最鐘意就係你呢種人可以周圍同FD 唱我條仔幾好幾細心打機都秒覆我幾鍚我哂命

平時仲見唔夠咩
最憎d女人返到去又要傾電話又要whatapps
阻撚住晒
唔傾又發脾氣
傾又話我hea